宵夜time...

食羊？

奶佢

你呢隻羊，哈哈，好幫得手

why

同你之前流出張自拍照100％ match

😂😂😂😂😂😂😂

根本嗰個唔係羊B

樣完全唔同